預放榜得16分想讀medic點算？

你想講media 啊下

等東大開course

返贏國讀啦

咩東大？東莞大學？

讀完返香港會認？

屌你老味
香港醫療點缺人手都唔會收呢啲垃圾啦下話

全港最勁大學都唔識好打有限

有啲人啱考dse
有啲人啱讀asso同大學
無話邊個勁啲

你就垃圾，我全級考頭20

讀完係大陸做

禍害下佢地都好

真嘅？咁讀邊間好

香港最勁嘅大學係香港大學

我想幫人

失覺失覺

你害大陸人即係幫香港人

呢樣真，有冇內外全科副學士讀？

能力越大責任越大
你都係去掃地把啦

唔要

掃地責任好大？

無話邊個勁啲 不過asso/hd無人試過入到medic

假膠

見證奇蹟的時間到了

咩係media，讀完做到醫生？

係medic收生機制唔公平
淨係識收埋曬班死讀書嘅高分低能生
偏偏唔肯比機會我呢班勤奮向學但公開試失手嘅asso仔
呢個就係點解香港醫生質素咁參差嘅原因之一

16分唔係失手咁簡單

真係有心可以試下retake 利申有frd成功retake完入cu medic

番東莞讀

細個人人讚我聰明

點解我會入唔到medic

兩邊一鳩樣

去暨南讀醫囉 我中學有人個位數都入到

開頭以為係搞笑post，點知係真心膠

其實咁想入medic又勤奮向學 我覺得不停repeat考dse仲好 當你30歲先medic畢業 做兩三年醫生可能搵得多過同齡既大學畢業生做十年野 公開試點都唔會連續幾次都失手掛

啱考DSE嘅人咪入咗大學囉
將asso同大學放埋喺同一個類別，自欺欺人？

的確有少部分人asso上得返大學嘅，
但人哋本身有啲天分，再好努力去讀先得，
樓豬呢啲淨係識上連登發夢嘅就收皮啦

返大陸讀medic返嚟考個試就搞撚掂啦
返廣州暨南大學都可以一戰 10分都入到

請善用起底功能

根本無呢個選擇

16？
32都只係啱啱好

有啲人就係唔啱玩dse呢啲靠背書嘅遊戲
淨係啱玩asso/大學呢種靠天份同勤力嘅遊戲

16分穩入啦 洗咩問點算

藥房答吓問題都仲得嘅

Medicine 唔係淨係一句你想幫人就得
如果你英文真係好唔掂，其實真係無謂辛苦自己
仲有好多科目可以幫到人哋。
你可以試吓去外國讀嘅，但係人哋收分要求都好高。
利申：而家讀med

你可以去大陸讀嘅，但以我所知係極度難返香港做
因為個執業試根本就係為咗唔俾大陸學生嚟香港

淨係英文試，已經都清左大約八成大陸學生，再加埋大家臨床同教學都有好大分別，即是俾你入咗中國嘅醫學院，你都係好難返到香港做

中醫可能得

認 點會唔認 加下大幅引入支那醫生
你去大陸讀完再返黎香港 應該肯請你
香港醫療人手嚴重不足
一定請

咁多直必腸

唔讀就係幫緊

2047

好多真心膠

咁讀社工啦屌

砍掉重練

起底

你敢唔敢比一個連dse都讀唔撚掂嘅人幫你做手術 其實收咁高分唔係無原因 你都會揀個起碼30分嘅做你醫生 好撚正常

而家dse咁易 16分根本唔係失手咁簡單 係對自己無要求 自己懶 唔夠專注先會咁低 仲想話醫人? repeat先啦

讀唔代表做
去暨南

訓醒未

去HKDI讀digital medic啦

佢意思係你既能力同責任只係去到掃地呢個level

我DSE 5條二都冇，讀飯碟讀上去再搏hku medic

唔好搞鳩我啦

識人30入

笑撚左，加右

贏國係你國家

係
有fd會考得1分但讀asso GPA 3.5 UP

10幾分去暨南大學讀醫啦

番來報呢個，全年招募。

一係去暨南大學,一係讀醫療相關既asso/high dip/東大(有3322)

假膠

btw 我想當年全級top 8 都係20分

有你呢句我就安心

全級得20人就殺校啦

唔係啩？中醫咋？

係西醫呀

等東華medic

遲早嘅事

唔好害人啦

刷首抽苦讀多廿年

好高騖遠。。。

asso讀咩？ 爆gpa入？

中醫囉

考多次加埋啲分應該夠入medic

贏國幫到你

認真，如果真的好有心，讀完個degree，用mature student 入medic

希望樓主唔係假膠

起底功能幫到你。

喂喂喂 企開啲啦
DSE還DSE
asso還asso
大學還大學

開Google translate ，幾十種語言medic任讀

樓主傻得好匀巡

做軍用MEDIC

以下方法只限你屋企負擔倒幾百萬計既學費
真係認真讀既就去repeat
入大學Science 相關既學位課程 入唔倒要死個學位出黎
GPA最少要3 然後去考澳洲醫學院入學試GAMSAT
或者考英國既醫學院既aptitude test

中間要練面試 英文 心態
四年後都仲頂得順基本上就冇問題

再唔係就去讀NZ果D低門檻入醫學院然後讀一年搶學位 搶唔倒就去藥劑/護理

當然屋企冇錢就只有放棄 我自己都係死好命 屋企人有少少錢咁

利申: 澳洲讀緊醫

巴打有冇諗住返香港做

係果邊搶倒專科位就不了 除非高薪挖角
依家唔番最驚係直通大陸醫療制度
到時係香港考倒乜都冇用

番大陸實收，因為大陸做醫生收入好低，無人讀。有熱誠咪番上去捱下。

諗住入咩specialist
但係澳洲啲人工好似低好多

等香港第一東大開咗咪去讀

問人借份notes

咁簡單嘅字都唔識仲同我講想做醫生?燒壞左個腦?